阿仙奴今晚歐霸贏車路士，切柒炆咖喱牛坑腩

想靠歐霸乞歐聯？你就想啦

出年繼續踢歐霸啦

會長

會長又發功

瑪兒十世都燈唔到一次歐洲賽決賽

等你好耐喇 會長

瑪兒儲左咁耐氣終於有得賭

終於出手

奧瑪失眠了

奧瑪咁早失眠

會長終於等到你

ok

會長又出手

會長，終於等到你發功

奧瑪失眠了下體膿在滲 今晚你寫照

食撚硬

奧瑪也掩面

真阿會長

你碌鳩最多咪班腩，扮乜撚嘢牛坑腩

會長😭😭😭

會長！！

會短😭

會長有邊次重要比賽入面發功係有用

會長先係no.1 fans

大佬你有冇理下我感受

阿記會長

會長有愛

會長！

終於出手了
我阿有歐聯了

終於見識到會長本人

咁多年嚟成日問都唔問下我
就拎我去煮
你都知你對閪波架啦
你今次賭贏左有乜用
聯賽次次一贏完勁旅就會輸俾垃圾
入到歐聯又係16弟
你成日拎我去煮餸都解決唔到問題架

假會長都咁多人信

我煲定飯等你呀仆街!

支持會長唔駛切！

會長出山

會長終於出山

今晚會J到噴精

我要睇會長話假波唔計

奧瑪失眠了，下體膿在滲

永遠懷念奧瑪 巴貝利頭倏專訊